係古代D勇武豬閪隊友必定受軍法處置

D豬閪有冇聽過揮淚斬馬謖?

罵完就算

唔好覆 屌你老母

你覆緊